疑祖母不准看電視 四川女童21樓跳下命危

四川成都某小區近日有女童自21樓跳下跌落樹林，生死未明。有居民指，事件起因或與女童祖母不准其看電視，女童一時想不開才釀成慘劇，警方正對此調查。有心理學家表示，為免類似悲劇發生，家長需要和孩子建立良好溝通，能夠讓孩子表達自己的需求，而不是通過極端的方式呈現出來。

事發地點位於成都城南華府小區，有小區居民在事發時聽到巨響後被嚇到，並稱女童當時跌落在樹林裏面。

不少網民都認為女童不應如此偏激，「突然發現小時候的我們是多麼堅強！」、「太可怕了。不把生命當回事？」；亦有網民分享類似的經歷，「前兩天我們科室去一個13歲男孩，因為奶奶說他幾句，不耐煩從二樓窗戶跳下去了，幸虧只是2樓」。

21樓跳先係命危，生命力有冇咁強呀

應該禁電視

塊石屎地唔合規格，所以唔即場死

突然發現小時候的我們是多麼幸福
踢波踢到夜一夜都仲得

中蝈人基因

疑茶餐廳不准播TVB
香港食客21樓跳下命危

台南又有單唔俾買IPHONE之後跳樓

不耐煩從二樓窗戶跳下去了，幸虧只是2樓」

跳樓係佢地既家常便飯咁

香港都有單玩手機

有勇氣跳樓點解冇勇氣隊臨呀婆